城大各位 找郭位 考入去都曬學費

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 火魔或磚雨都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸

大概這間不過是 為 ranking 得學店吧
Shitty 染紅很弱智 為人民幣去
遺忘校訓 唔會真摯

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
願和你 頂硬靠著手足守望跟勉勵
槍炮裡完成學位 守信念代價真貴
校董怎會助你爭訴求 巴之閉

又中 TG 死咁滯 橡膠會射爛個胃
拉咗佢唔幫住你 運程能預計
未能入世 就已乞米

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

高質

有聲

好癲

唔好怪city仔 city抗爭環境俾其他u差好多

10/10

好高質 真心有聲

所以我全首都係屌校長/管理層
City 仔撐住

識唱

BTW 「起牆的契弟」係講校長
唔係講手足
唔好誤會

有聲
第二段鼻酸咗下

高汁

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

等covet

為 ranking 得學店吧
係咪打錯左，應該係「的」？

btw幾高汁

推

係，粵拼打錯

高質

中間一兩個唔啱音但係可接受

想改，未諗到

諗到點改好啲歡迎話我知

即時load到送禮勤把聲

太耐無聽首歌
要聽下先改到

btw槍炮裏完成學位應該可以變槍火

全個管理層都垃撚圾

要貼堂 貼係民主牆啦

有聲

頭四個字 已經哼到個KEY出黎

OK 呀
儲多幾句一次過 post 上嚟

up

新校歌

城大各位 找郭位
呢句係隔離 post 巴打改

之後係我借題發揮落去

巴打 好波

唱咗兩次

推到有人唱

歡迎拎去用
唔洗問過我

不過唱咗記得話我知
我都想聽

City新校歌

又啱音喎

睇下睇下成首歌都好想喊
推到出mv

想問吓 hsbc 信用卡自動轉帳點cut 法

咩歌嚟......
係咪郭富城嘅「弱」？

shitty孤兒

city仔校歌

好撚癲
推

city仔表示認同

加油
願和你 頂硬靠著手足守望跟勉勵

（btw 「靠著」少柒，改乜好）

明既明既

啱晒音

高質！睇睇下直情唱到成首歌出嚟

高質 PO

LM

咁就要填《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org

開post/ auto reply la
錢黎架
好重要

有聲架屌

邊間教會

有其他手足已經開左

郭位屌你老母

細細個返過教會
仲有少少教會味

我用hang seng，應該hsbc都一樣方法

打去card centre問過，就咁cut佢做唔到
但可以幫你轉過個新card number
咁就等同cut左

不過要留意返，要一星期時間出黎張新card俾你
同埋如果你有用開呢張card subscribe任何野
記個之後要轉返新number

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

縮頭烏龜郭位
如果唔係當日班City人攔住
City已經變撚咗平地

你對唔對撚得住你啲學生

BTW 呢個都係小弟嘅作品

希特拉都 Cut 唔到無國界醫生！

點解有聲

Shitty 仔好有共鳴

巧正

以城大為恥

幾時有mv

以城大手足為傲

嘩 都正 啲獎賞錢同最紅自主都會keep 返？

居然有成首

唔係怪city仔 係怪D高層

得x 的o
支那拼音狗

City仔擋子彈gif世一

如無意外係，不過你想穩陣d既話
咪cut個時順便問埋個cs

唱哂成首好高汁

我打粵拼架
衰懶衰手殘我認

但係我唔係支拼狗

等聽真人版

找郭位，係咪郭富成嘅「弱」？

推到有巴打唱

高質改

槍炮裡完成學位

改得幾好 冇返教會？

垃圾校長郭位

唔記得補圖

冇返幾年，仲有小小教會除

推到有片

好岩音

多謝巴打，繼小畫家太陽之後另一次比到我笑

好L正
城大人

有地道廣東話，唔係而家嗰啲廣東話蝗語書面語不分嘅殘語

識唱成首 高質

op

我愛菊花巴

痴線好好笑

入過去po啦

校歌

幾好

冇錯，頭嗰巨就係出自上面個巴打

BTW 這是你的催淚彈真係

催淚彈笑到我標眼水

勁勁勁

youtube 出片未？

好

睇標題就有聲

咩歌？

城大孤兒仔

好撚高汁

97入shiity
屌你老母

習種狗

推喔
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Ok

Sad but true

笑到

shiitty 無得輸

Shitty老鬼表示笑左

拉咗佢唔幫住你

>> 幫住好似意思唔正面，保護之類嘅詞會唔會好啲？

#good 呢個好，儲埋擺落去

有聲既

推爆佢

叫 shitty 唔係流架

的唔啱音
為ranking嘅學店吧啱音啲

中間唔記得點唱

好呀，支那學生返支那

未入嚟睇標題已經識唱

原文都用的
好似收少少啱 beat 少少
「嘅」字會拉長同重咗

痴妓高質到

睇到中間喊左

高質 有才幹

吾城 郭位做校長咁多年 有大事都無見過佢出現
佢係咪縮左返入老母個閪

高汁 想聽有聲版

shitty人表示好羞家... 有條咁仆街校長

李克勤 開學禮

城大各位 找郭位 打柒佢都曬藥費

好撚煩日9日出email支持呢個支持果個(膠層), 又唔見佢支持學生

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

宿舍會自我關閉
呢句笑出聲

Push

原來原詞都係的
總係有啲歌本身都唔啱音
是否很驚啞(訝) 講不出說話

唔好入shitty呀

正

杏仁露裏穿梭

不得鳥

推到李克勤唱

係唔係郭富城嘅弱？

18區黃藍食店Bot

有聲post

ShittyU

好撚強

City仔高質
shitty教畜rubbish
利申:舊生

連登林夕

推！！！

poly 同city都要考慮下

有聲好勁

信用卡既自動轉賬要搵商戶取消，銀行取消唔到

所以話連登仔真係創意無限

冇屌佢地呀 係學校仆街
City手足加油

有聲
唱到眼濕濕 有哂畫面

改「拍住」或者「拍著」點睇？都啱音
Btw高汁

都 ok

push

高質！

好撚高質

Shitty 校歌

笑死

幾時退學費？

才子

仲有「宿舍」改「間hall」仲啱音同有feel

有聲
但好sad

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
願和你 頂硬靠著手足守望跟勉勵
槍炮裡完成學位 守信念代價真貴

後兩句好好

好慘 但認同

可做校歌

城大 grad

為師弟妹自豪

校長食屎啦

city仔酒水已備

利申 城大

終於有成首

垃圾shitty高層淨係掛住ranking
完全唔理學生死活
唔好話今次高層點處理
淨係ug佢地已經唔撚擺資源
shitty仔表示喺度讀書真係好撚灰
垃圾U 屌你老味

搵人整mv喇喂

巴打不得了
勁高汁

有冇得加被人射頭輕鬆擋嗰位手足嘅英勇事跡

聽完巴絲意見，改咗部份先
有咩可以改歡迎繼續提出

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 火魔或磚雨都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸

大概這間不過是 為 ranking 的學店吧
Shitty 染紅很弱智 為人民幣去
遺忘校訓 唔會真摯

城大各位 找郭位 打柒佢都曬藥費
願和你 頂硬拍住手足守望跟勉勵
槍火裡完成學位 守信念代價真貴
校董怎會助你爭訴求 巴之閉

又中 TG 死咁滯 橡膠會射爛個胃
拉咗佢唔保護你 運程能預計
未能入世 就已乞米

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

你真係唔識架喎

新會然，唔怪佢

搵人唱啦

高質
同時都好諷刺

求下大家入嚟睇下
唔想再有手足因為陣地而犧牲

終於知點解咁多手足被自殺

高手靚抽

仲有冇嘢可以改

終於知點解咁多手足被自殺

好高汁

［因時制宜］邊個話黎明行動一定要Suck佢老母？

Shitty終於有校歌

shitty校歌

下年畢業禮唱俾郭位聽
佢仲在生的話

以後喺學校唱呢首

正，有MV就好啦

入吾城悔終生，浸中 嶺南更稱心

City 仔

咁高質

鬼才

好撚型，求 Gif

shitty高層
害撚死人

00後會識？

高質有聲

城大校歌

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

支持私鳥郭位

打柒佢都曬藥費

忍唔住係心裏面唱晒成首

垃圾校長配高質改詞 相映成趣

入恆大會唔會都好過城大？

想笑又覺得好心酸
一間大學為奶共為錢為ranking可以去到幾盡
City仔心酸

有聲嘅個post

City 手足加油

高質，有冇人唱

大概這間不過是 為 ranking 的學店吧
Shitty仔表示認同

pish

其實香港十間有八九間都係

好順口唱曬成首

屌，搞到我loop完又loop

city同學同手足辛苦la,

利申 隔離U既同事， 九龍塘2 間都係有19 管理層

高汁
LM睇人唱

#244 有人建議宿舍變間hall

好正

想live唱

推到有cover

讀咗三年都冇見過佢

睇漏眼添
下個 batch 加翻

跟住唱可以啱音咁唱翻青出於藍

跟住左一齊唱

勁 fight

有聲既大佬

綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

自問冇送禮勤把聲
carry 唔起，有冇巴絲唱

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

吾城又贏

幫推

好勁

有聲，高汁

推到宋禮勤唱

諗下好啦
拎晒去起城牆啦

都唔知笑好定喊好

起牆的契弟,block

笑到仆街
痴撚線公司

好耐冇見改歌post

高質post
推

有聲 高質

巴打你誤會咗我喇
屌緊校長呀

大概這間不過是 為 ranking 的學店吧

粵拼打錯，下面改返喇

上面解釋咗

佢同poly個校長真係垃圾中嘅垃圾

shitty hall 受害者
停水、停煤氣、停電，仲要而家無安排退hall fee，有野係hall都唔知幾時先番到去拎

城中各位 屌郭位

明白你哋痛苦
city 仔加油

冇人會誤會

有，啱啱先有巴打話 block 我

今年既大學生應該唔識呢首歌

唔好咁啦 我都仲係大學生黎

聽到送禮勤把聲。

城大人推

推到有人唱為止

黎明既強？

唉SAME ON CITYU

有聲屌

識啦應該
呢套都幾出名

為 ranking 的學店吧

轉做 "宿舍會自發關閉" 會唔會多啲gimmick?

自發 好似好正面

淨係第一句已經要正評

推到八大出齊

好撚正

嗰7個負皮係咪郭位同6隻校董畀架

D

其實唔使

直接send個電郵去要求終止捐款就得㗎啦

donation@msf.org.hk

巴打才華洋溢

High quality

音樂台會唔會出片

覆錯

連登有鬼音樂台咩

咩歌

雖然小弟個名叫三登總司令
其實控制唔到隔離登巴打的

推到有mv

好很正

加油

高汁 有聲

高質詞

Ching 你好打極都有限

槍炮裏完成學位好有畫面

咩歌pls

2004年既歌，而家既大學生唔識都正常呀ching

Thx

可以話收唔到/ workload大所以process唔到/ 唔夠人手process，怎致係reply番你叫你打電話話confirm係本人

佢夠扑街嘅大把野玩

有料

圍城大學

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

CLS,有聲post
城大新校歌

推到有人唱 thx

屌你一見到就唱晒

同學各位 .....

點解段野有 歐陽震華 個樣 ?

好撚正新校歌

唱左出黎

有聲㗎

好高質

diu

郭富城嘅弱

守信念代價真貴

轉card number 都得？

屌 第一句喺個腦loop咗幾個月
終於有成首

btw幾個月前有人開po用郭位係台灣畢業但做到大學校長
去挑機連登個「台灣大學冇鬼用」論
好彩佢個po開得早
而家佢敢開肯定畀人屌到反艇

有心之作

有聲PO

有啲好聽
不過好可悲

笑得岀都有返咁上下年紀

郭位 屌你個老母

唔好咁負面，改咗最後嗰段好唔好

城大各位 找郭位 打柒佢都曬藥費
願和你 守護百萬手足堅定的約誓
爭取勝利同礪砥 牽手去夏愨煲底
挽手跟你邁過這都市 的艱季

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

想試唱

送禮勤有野做喇！

歡迎

MV！MV！MV！MV！屌你老味！Yeah！

有冇final version?

今晚 finalize?

可以

要日日翻city播

大家點睇

可唔可以叫台灣拉佢
共諜 即係 叛國罪

其實呢條罪拉過人未
利申：跟得唔貼

(影)控韓國瑜涉犯「外患罪」 陳致中今控鈴告發| 政治| 新頭殼Newtalk

2019年3月27日 · 高雄市議員陳致中今天(27日)上午前往高雄地檢署按鈴控告韓國瑜涉犯刑法104條「外患罪 」。陳致中表示，韓國瑜大陣仗出訪中國，期間與中國

印象好似有

台灣刑法外患罪章適用中港澳共諜可重判(16:23) - 20190507 - 兩岸- 即時新聞- 明報新聞網

2019年5月7日 · 台灣立法會今日（7日）三讀通過修訂刑法部分條文，在外患罪章中增訂條文，把大陸地區、香港、澳門、境外敵對勢力或其派遣人員，納入適用範圍。民進黨立委王定宇等 ...

郭位（監躉）

仲有冇位可以改

好順口

改完會唔會突然老餅咗

除左第一段，其他都有啲唔岩音wo

有冇邊啲位可以改善

城大各位 找郭位 打柒佢都曬藥費
若回國 中共間諜變監躉時好閉噏

屌 有聲

好似突然一句離咗題又兜唔返入去

一唱出口就喊左...

隔離 post 有句 好似幾好，諗緊加落去

城大各位 Con 郭位 Con盡佢一家大細

pushhhh

推爆佢！

擺最尾

段corous唔唒改 已經好正

真係推到有mv

好似原版咁重覆三次？

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 火魔或磚雨都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸
呢句有啲難唱

City仔表示

報了警 縱頑強堅守都冇乜用？
仲有冇好啲嘅 idea

upload soundcloud有copyright
仲有咩網upload?

我都唔熟
有冇人知

獻醜試一段仔

YouTube 黑畫面得唔得
好似反而冇咁嚴？

搵人唱下

上面條link得唔得

巴打把聲好正

火魔嗰段的確有啲卡

Ching把聲好好J， 旗已扯

首詞仲有冇位可以改善

已經 loop 咗三次

第一句已經高汁

希望手足望到回心一笑

唔係香港永遠不變咩

「代價很貴」 會唔會好過「真貴」

好易 get 錯做「珍貴」

繼續推下先

人材

Shitty 仔

火魔或擔遮都無乜用

幾好喎，但係火魔有冇得改埋

有聲post 🤣

城大各位 找郭位 考入去都曬學位 啱音d

快啲搵人唱哂成首啦

巴打，你呢句同「這是你的催淚彈」有咩分別

好撚型

求 full version!

痴撚線

如果無背景聲就perfect

玩屎或開花都無乜用

搵唔到純音樂

pushhh

我都淨係搵到有 chorus 版

正野

Send咗電郵去呢佢一定要覆返你嘅

係用電話覆嘅

試唱

推到變校歌

😂😂😂😂😂

這是你的催淚彈

癲

Shitty

一睇到標題即刻唱到

高質

721 811 831 101 1111 1117

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

屌 好撚正

推到岀mv！

識

City仔女撐住，睇好你地

屌啦 我中四都識啊

你個 emoji

真心咁諗架，城大個位置唔理想，但城大仔女好俾心機抗爭

順口到痴L線欣賞你

快啲整合 然後再改

痴撚線！推

再唱 再剪MV 加埋擋headshot段嘢入去

報了警 火魔或磚雨都冇乜用
有冇巴打幫手改改呢句 再唱

啲校長痴撚線緊，唔鐘意番自己間學校，全部都鐘意去理大拎光環

報了警 roadblock或擔遮都冇乜用？

roadblock可以再改改 擔遮/開遮都得

識唱喇

pushhhhh

係 roadblock 同綠衫狗兩個位最卡

報了警 隨時掉磚雨都冇乜用
得唔得

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

等翻唱

報了警 頑強地抵抗都冇乜用

有聲呀救命

仲有冇位可以執執
執完就唱

639
我覺得都錯得有啲離譜

cls一黎就全首

暫時改成咁，
有冇啲嘢要加減/用返原版？

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 間hall會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 頑強地抵抗都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸

大概這間不過是 為 ranking 的學店吧
Shitty 染紅很弱智 為人民幣去
遺忘校訓 唔會真摯

城大各位 Con 郭位 Con 盡佢一家大細
願和你 頂硬拍住手足守望相勉勵
槍火裡完成學位 守信念代價很貴
校董怎會助你爭訴求 巴之閉

又中 TG 死咁滯 橡膠會射爛個胃
拉咗佢唔保護你 運程能預計
未能入世 就已乞米

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 間hall會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

城大各位 找郭位 打柒佢都曬藥費
願和你 守護百萬手足堅定的約誓
爭取 勝利同礪砥 牽手去夏愨煲底
攜手跟你邁過這都市 的艱季

睇到第一句已經識識跟住唱晒成首

有個篤灰校長真係鄧city仔慘

正呀 比like nei

綠衫狗會直接衝入嚟
無端端放毅進仔入嚟

會唔會好啲

推到有MV

我01都識喎ching

有聲 高質
講中哂重點

有聲呀

我聽到郭位呢個名, 都係諗起呢首歌

沒材幹 改做 屌柒你 好似啱音d

樓主求pm 有興趣想錄cover 試試佢

唔使 PM 啦，open source 嘅
大家鍾意錄就錄，鍾意改就改
唔使問過我

邊度啱

原曲 個句係 若然你

沒野了
睇錯

咁若然你點解可以變左做屌柒你呢

我地嘅校歌

冇材幹咪算

我05都識

神作

屌你 自動播歌既點解

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

跪求片

巴打cls

推到有人成首唱

極高質，即時識唱

小學畢業歌 自動自覺唱左出黎

有啲走音

原句好啲喎， 「衝」字有得拉長個音

真心高質

巴打把聲真係好撚好J

幾有送禮feel

但係 639 真係有啲唔啱音

係呀真係好有送禮味

咁號聲都好j
把聲唔喺狀態

但係把聲真係好送禮 feel
BTW 有冇諗住再錄

鍾意最後果段

呢個好笑

可能聽日
睇下仲有冇最終版

好呀

BTW 「無端端放毅進仔入嚟」
會唔會易唱過 639 嗰句

好歌

搵唔到無人聲純音樂

等youtube

lm

有人唱未

郭富強嘅弱呀

我覺得仲難唱

好歌呀

仆街，我廿中唔記得咩歌

唔使連登仔諗計接埋落去
一哼已經高質

比個讚樓主

可唔可以用嚟做cover？

城大各位 已經有聲

聽日up個youtube版

Shitty即係Shitty

屌你 喊左

我鍾意火魔同磚雨多d
比較有畫面
個人意見

巴打呢個舊版嚟喎

OK

3個唱咗 追post la

傻佬都做到大學校長 郭位真係第一位

有冇絲打版?

第一句已經load到
超高質

推到有

最好出埋合唱版

必須好好獎勵你

有冇巴打幫up youtube

取消張信用卡囉一係

想個台有 subscribers 定求其一個 channel?

同埋出片可以開新 post, 費事呢個推唔起

唔知巴打有咩意見
output緊條片

我有個 channel 得一條片冇 subscribers
純粹為咗方便連登 share 片

我有個 channel 得一條片，冇 subscribers
純粹為咗方便連登 share 片

我都係開個新。。
個人account有幾百subscriber不過無謂啦

係囉，擺得上嚟連登推下應該有人睇

有冇title提供

城大校歌？
找郭位？

jeng ahhh

有冇打算開新 post

呢度開咗成日好難推得毓

巴打你開

加左cc字幕

唔該晒巴打

出咗 post 喇

【城大校歌】《找郭位》

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

攜手跟你邁過這都市 的艱季

會唔會岩音啲

估唔到...其實係邊首歌？

有聲dllm作得咁好

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

改編自: TVB電視劇“青出於藍”主題曲
歐陽震華做校長嗰套，仲有桃大雨

原唱: 李克勤

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

有冇mv

淘大乳

原來喺你